有冇巴打有玩mini z搖控車？

近排上網睇到架入門套裝版叫sports 玩飄移既
有冇巴打有玩開

係咪kyosho 出既?

Yes

ok 嫁 新手玩唔錯
通常都係換殼先 覺得想再玩落去先換底盤零件

我就直接買atomic 既底盤玩 (因為似1/10 rc 車 既縮細版 我會易d 明個構造)

巴打會出去場地玩定屋企玩

屋企玩為主, 香港場地其實比較少 但我知mk 有樓上鋪

(到時你要考慮埋場地既膠既摩擦力啦, 你d 輪胎傾斜角度etc)

早兩日先買第一部mini z ma020 sport

sport 版 係咪主要都係加gyro? 之後換前單後直？

邊度有得買
想買架玩飄移

直上無刷啦
Sport版換嚟換去都貴過無刷

廣華街

十幾年前有玩過, 最鐘意AUDI第一代TT車殼, 宜家發展到咩地步?